# GetCommands

Dозвращает массив комманд-директив которые будут направлены на Front после завершения работы Pusa.
Каждая команда содержит имя и перечень аргументов. Команды-директивы используются Pusa-Front для выполнения действий на клиентской стороне.

## Аргументы
- нет

## Результат
- array - массив команд

## Ссылки
- [Исходный код](https://gitlab.com/catlair/pusa/-/blob/main/php/core/pusa_core.php)
- [Методы Pusa](man/pusa_php_methods.md)

